有冇人覺得玩狼人殺呢個 game 都係 on9 仔！！！

次次開眼討論，總係有啲 on9 仔以為自己係讀心大師/博奕天才咁分析邊個係咩角色，根本事實上大家都係鳩指人鳩估睇運氣喇，邊個樣衰講野柒咪隊死佢，但最慘又要附和下佢地扮哂野講幾句，根本就係睇台灣綜藝 / Youtube 片上腦，玩狼人殺都係 on9 仔，同意請正評！！！

well, i suggest you be less toxic. sure they are narcissistic idiots, but why are you really anal about it? it's nothing but just a game bro